維你老母吾爾，新你老母疆呀，人哋係叫回紇呀

突厥

東突厥亡咗國，所以錯
英文叫Uyghur所以中文拼音應該係回紇

正名

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動